[沒事了？] 新地御半山 加推22伙，今日發售

新地屯門御半山II期近日銷售反應熱烈，截止今天下午5時30分為止，今天已沽10伙，平均成交呎價為16,405元。項目累售324伙，佔可售單位近9成，套現超過20億。今天售出的單位中，最高成交呎價為19,395元

有無即場agent/ 買家 updates ?

22伙 應該輕鬆清啦？

山山

19000蚊呎？🙄